今日見到CCTVB播警察打人！

83新聞台講監察小組之後播警察打人